# Translation of Plugins - WP Edit - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - WP Edit - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2018-04-06 07:28:41+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - WP Edit - Stable (latest release)\n"

#: main.php:1947
msgid "WP Edit Rating Statistics"
msgstr "WP Edit 評分統計"

#: main.php:1291
msgid "Custom Post Type Excerpts"
msgstr "為自訂文章類型啟用摘要"

#: main.php:1136
msgid "Please direct all your favorite plugin/theme developers to the <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Custom Buttons API</a> documentation."
msgstr "請將這項資訊轉達給你喜愛外掛/佈景主題的開發者，並請他們參考這份《<a href=\"%s\" target=\"_blank\">自訂按鈕 API</a>》線上說明。"

#: main.php:1135
msgid "WP Edit now uses a Custom Buttons API which allows other plugin/theme developers to add their editor buttons into the system."
msgstr "WP Edit 目前使用的 Custom Buttons API，能讓其他外掛/佈景主題開發者將他們的編輯器按鈕加入 WP Edit 中。"

#: main.php:1108
msgid "Custom Buttons API"
msgstr "自訂按鈕 API"

#: main.php:1061
msgid "Move them to a new location (if desired) and click \"Save Buttons\"."
msgstr "如果需要的話，將他們移動至新位置，然後按一下 [儲存按鈕配置]。"

#: main.php:1059
msgid "New buttons have been added via other plugins (or theme)."
msgstr "已加入來自其他外掛或佈景主題的按鈕。"

#: main.php:451
msgid "To remove this message; simply visit the \"Buttons\" tab and save the buttons."
msgstr "要移除這項訊息，請至 [按鈕配置] 標籤頁中按一下 [儲存按鈕配置]。"

#: main.php:450
msgid "These buttons came from a plugin or theme that has been deactivated."
msgstr "這些按鈕來自於停用的外掛或佈景主題。"

#: main.php:441
msgid "The following buttons have been removed:"
msgstr "已移除以下按鈕:"

#: main.php:1531
msgid "Replaces default textarea with modified visual editor."
msgstr "以進階的視覺化編輯器取代預設的文字區塊。"

#: main.php:1528
msgid "Enable Visual BBPRess Editor"
msgstr "啟用 BBPress 的視覺化編輯器"

#: main.php:1524
msgid "Options for the editor used in the BBPress forums."
msgstr "BBPress 論壇的編輯器使用設定。"

#: main.php:1519
msgid "BBPress Options"
msgstr "BBPress 設定"

#: main.php:1305
msgid "No registered custom post types were found."
msgstr "找不到已註冊的自訂文章類型。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Josh Lobe"
msgstr "Josh Lobe"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Ultimate WordPress Content Editing."
msgstr "功能最完整的 WordPress 內容編輯器。繁體中文本地化由《<a href=\"https://www.alexclassroom.com/\" target=\"_blank\">阿力獅的教室</a>》站長<a href=\"https://www.facebook.com/captain.alexlion\" target=\"_blank\">阿力獅</a>提供。"

#. #-#-#-#-#  wp-edit-code.pot (WP Edit 4.0.2)  #-#-#-#-#
#. Plugin URI of the plugin/theme
#. #-#-#-#-#  wp-edit-code.pot (WP Edit 4.0.2)  #-#-#-#-#
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://wpeditpro.com"
msgstr "https://wpeditpro.com"

#: main.php:3235
msgid "If only one row of buttons is visible; try clicking the <a target=\"_blank\" href=\"http://learn.wpeditpro.com/wordpress-tinymce-editor/#ipt_kb_toc_73_6\">\"Toolbar Toggle\"</a> button to expand/collapse additional editor button rows."
msgstr "如果僅顯示一列按鈕項目列，請按一下 [<a href=\"http://learn.wpeditpro.com/wordpress-tinymce-editor/#ipt_kb_toc_73_6\" target=\"_blank\">工具列開關</a>] 按鈕，便能展開/收合編輯器的按鈕項目列。"

#: main.php:3234
msgid "WP Edit Tip"
msgstr "WP Edit 秘訣"

#: main.php:3117
msgid "* Plugin documentation is being added to our <a target=\"_blank\" href=\"http://learn.wpeditpro.com\">Knowledge Base</a>. Check back frequently for more tutorial articles."
msgstr "* 外掛線上說明可在我們的<a href=\"http://learn.wpeditpro.com\" target=\"_blank\">知識庫</a>中取得，請定期回訪以取得更多教學課程文章。"

#: main.php:3116
msgid "Other Plugin News"
msgstr "其他外掛新聞"

#: main.php:3110
msgid "Signup to our free <a target=\"_blank\" href=\"http://www.feedblitz.com/f/?Sub=950320\">Feedblitz</a> service; to receive important plugin news, updates and discount offers for our Pro version."
msgstr "註冊我們免費的 <a href=\"https://app.feedblitz.com/f/?Sub=950320\" target=\"_blank\">Feedblitz</a> 服務，以取得這個外掛的重要新聞、更新及 Pro 版的優惠資訊。"

#: main.php:3109
msgid "Stay Informed"
msgstr "取得最新資訊"

#: main.php:2712
msgid "Please upload a file to import"
msgstr "請上傳檔案以供匯入"

#: main.php:2706
msgid "Please upload a valid .json file"
msgstr "請上傳有效的 .json 檔案"

#: main.php:2587
msgid "You must also check the confirm box before options will be uninstalled and deleted."
msgstr "請務必核取確認設定，才能完整解除安裝外掛並刪除所有相關的資料表。"

#: main.php:2573
msgid "Plugin settings have been restored to defaults."
msgstr "外掛設定已還原至預設值。"

#: main.php:2555 main.php:2595
msgid "Sorry, your nonce did not verify."
msgstr "抱歉，無法驗證一次性雜湊碼。"

#: main.php:2540
msgid "User specific options saved."
msgstr "個別使用者功能已儲存。"

#: main.php:2495
msgid "Extra options saved."
msgstr "附加功能設定已儲存。"

#: main.php:2466
msgid "Editor options successfully saved."
msgstr "編輯器設定已成功儲存。"

#: main.php:2433
msgid "Posts/Pages options successfully saved."
msgstr "文章/頁面設定已成功儲存。"

#: main.php:2408
msgid "Database Size after deletions: "
msgstr "刪除文章版本後的資料庫大小: "

#: main.php:2406 main.php:2410
msgid "megabytes."
msgstr "MB。"

#: main.php:2404
msgid "Database size before deletions: "
msgstr "刪除文章版本前的資料庫大小: "

#: main.php:2402
msgid "Message: "
msgstr "訊息: "

#: main.php:2389
msgid "No POST revisions were found to delete"
msgstr "找不到可供刪除的文章版本"

#: main.php:2387
msgid "Revisions successfully deleted"
msgstr "文章版本已成功刪除"

#: main.php:2346
msgid "General options successfully saved."
msgstr "一般設定已成功儲存。"

#: main.php:2293
msgid "Global options successfully saved."
msgstr "全域設定已成功儲存。"

#: main.php:2256
msgid "The following buttons have been removed from WP Edit Pro:"
msgstr "以下按鈕已從 WP Edit Pro 中移除:"

#: main.php:2179
msgid "New buttons were discovered. The following buttons have been added to the Button Container:"
msgstr "發現新按鈕。已將以下按鈕加入 [按鈕容器] 中:"

#: main.php:2098
msgid "Buttons have been saved successfully."
msgstr "按鈕配置已成功儲存。"

#: main.php:2046
msgid "Buttons have been reset successfully."
msgstr "按鈕配置已成功重設。"

#: main.php:2016
msgid "Plugin settings have been successfully imported."
msgstr "外掛設定已成功匯出。"

#: main.php:1929
msgid "Rate Plugin"
msgstr "為這個外掛評分"

#: main.php:1928
msgid "Please take a moment to rate and review this plugin on the WordPress Plugin Repository."
msgstr "請花一點時間前往 WordPress 外掛版本庫頁面，為這個外掛進行評分並留下評論。"

#: main.php:1923
msgid "Like this Plugin?"
msgstr "喜歡這個外掛嗎？"

#: main.php:1914
msgid "Over a dozen additional editor buttons (Image maps, YouTube Videos, and many more!)."
msgstr "更多的編輯器按鈕，例如圖片地圖，YouTube 影片等等。"

#: main.php:1913
msgid "Over 30 additional options and settings."
msgstr "超過 30 個進階選項及設定。"

#: main.php:1912
msgid "Powerful \"Snidget\" Builder."
msgstr "強大的「程式碼片段小工具」建立器。"

#: main.php:1911
msgid "Limit users over what buttons they can access."
msgstr "使用者所能使用的按鈕可以進行限制。"

#: main.php:1910
msgid "Create multiple button arrangements."
msgstr "可建立多組按鈕配置以供不同使用者使用。"

#: main.php:1909
msgid "4 customizable button rows instead of only 2."
msgstr "自訂按鈕項目列數量由 2 列增加到 4 列。"

#: main.php:1907
msgid "Upgrade to WP Edit Pro today; and enjoy additional options such as:"
msgstr "升級至 WP Edit Pro，便能立刻使用以下進階功能:"

#: main.php:1902 main.php:1916
msgid "WP Edit Pro"
msgstr "WP Edit Pro"

#: main.php:1889
msgid "Visit the <a target=\"_blank\" href=\"http://learn.wpeditpro.com/category/plugin-options/\">Knowledge Base Plugin Options</a> page to get started."
msgstr "請造訪知識庫中的《<a target=\"_blank\" href=\"http://learn.wpeditpro.com/category/plugin-options/\" target=\"_blank\">外掛設定</a>》頁面以便開始使用。"

#: main.php:1888
msgid "Remember, complete plugin documentation can be found on our <a target=\"_blank\" href=\"http://learn.wpeditpro.com\">Knowledge Base</a>."
msgstr "特此提醒，你可以在我們的<a href=\"http://learn.wpeditpro.com\" target=\"_blank\">知識庫</a>中找到完整的外掛線上說明。"

#: main.php:1883
msgid "Documentation"
msgstr "線上說明"

#: main.php:1874
msgid "Knowledge Base"
msgstr "知識庫"

#: main.php:1872
msgid "Knowledge Base:"
msgstr "知識庫:"

#: main.php:1869
msgid "Support Forum"
msgstr "技術支援論壇"

#: main.php:1867
msgid "Support Forum:"
msgstr "技術支援論壇:"

#: main.php:1863
msgid "Please use the following helpful links for plugin support."
msgstr "如需取得外掛技術支援，請造訪以下連結。"

#: main.php:1858
msgid "Support"
msgstr "技術支援"

#: main.php:1847
msgid "jQuery Version:"
msgstr "jQuery 版本:"

#: main.php:1842
msgid "MySql Version:"
msgstr "MySQL 版本:"

#: main.php:1837
msgid "HTML Version:"
msgstr "HTML 版本:"

#: main.php:1832
msgid "PHP Version:"
msgstr "PHP 版本:"

#: main.php:1827
msgid "WordPress Version:"
msgstr "WordPress 版本:"

#: main.php:1822
msgid "WP Edit Pro Version:"
msgstr "WP Edit Pro 版本:"

#: main.php:1818
msgid "Plugin and server version information."
msgstr "外掛及伺服器的相關版本資訊。"

#: main.php:1812
msgid "Information"
msgstr "相關資訊"

#: main.php:1778
msgid "Uninstall"
msgstr "解除安裝"

#: main.php:1777
msgid "Please confirm before proceeding"
msgstr "執行前請核取這項設定以進行確認"

#: main.php:1772
msgid "In order to completely uninstall the plugin, AND remove all associated database tables, please use the option below."
msgstr "如需將這個外掛進行完整的解除安裝，並刪除所有相關的資料表，請核取下方的設定。"

#: main.php:1771
msgid "This ensures the data is kept safe when troubleshooting other WordPress conflicts."
msgstr "這樣可以在進行 WordPress 衝突的移難排解時，確保這個外掛的設定資料安全無虞。"

#: main.php:1770
msgid "Designed by intention, this plugin will not delete the associated database tables when activating and deactivating."
msgstr "根據開發者的設計，這個外掛在進行啟用及停用時，並不會刪除資料庫中相關的資料表。"

#: main.php:1768
msgid "Uninstall WP Edit (Completely)"
msgstr "完整解除安裝 WP Edit"

#: main.php:1757
msgid "Reset all plugin settings to their original default states."
msgstr "將這個外掛的所有設定重設至初始預設狀態。"

#: main.php:1755
msgid "Reset WP Edit Options"
msgstr "重設 WP Edit 設定"

#: main.php:1748
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: main.php:1742
msgid "Import the plugin settings from a .json file. This file can be obtained by exporting the settings on another site using the form above."
msgstr "從 .json 檔中匯入這個外掛的設定。這個檔案可透過在其他網站 (這個網站亦可) 中使用上方匯出功能加以取得。"

#: main.php:1740
msgid "Import WP Edit Options"
msgstr "匯入 WP Edit 設定"

#: main.php:1733
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: main.php:1728
msgid "Export the plugin settings for this site as a .json file. This allows you to easily import the configuration into another site."
msgstr "將這個外掛的設定匯出為 .json 檔。這能讓你在其他網站 (這個網站亦可) 輕鬆匯入目前的外掛組態。"

#: main.php:1726
msgid "Export WP Edit Options"
msgstr "匯出 WP Edit 設定"

#: main.php:1721
msgid "Database Options"
msgstr "資料庫設定"

#: main.php:1707
msgid "Save User Specific Options"
msgstr "儲存個別使用者功能設定"

#: main.php:1696
msgid "Private Highlight"
msgstr "[私密] 的醒目提示"

#: main.php:1691
msgid "Future Highlight"
msgstr "[已排程] 的醒目提示"

#: main.php:1686
msgid "Published Highlight"
msgstr "[已發表] 的醒目提示"

#: main.php:1681
msgid "Pending Highlight"
msgstr "[待審中] 的醒目提示"

#: main.php:1676
msgid "Draft Highlight"
msgstr "[草稿] 的醒目提示"

#: main.php:1673
msgid "Enable the Highlight Options below."
msgstr "為以下發表狀態啟用醒目提示。"

#: main.php:1670
msgid "Enable Highlights"
msgstr "啟用醒目提示"

#: main.php:1666
msgid "Meaning.. saved posts can be yellow, published posts can be blue, etc."
msgstr "這代表使用者可以將已儲存的文章標註為黃色，而已發表的文章標註為藍色，每種發表狀態的醒目色彩都可以個別設定。"

#: main.php:1665
msgid "These options will allow each user to customize highlight colors for each post/page status."
msgstr "以下設定能讓個別使用者自訂每一種文章/頁面發表狀態的醒目提示色彩。"

#: main.php:1660
msgid "Post/Page Highlight Colors"
msgstr "文章/頁面醒目提示色彩"

#: main.php:1651
msgid "Disables WP Edit Pro News Feed dashboard widget."
msgstr "停用在控制台的 [WP Edit Pro RSS 摘要] 小工具。"

#: main.php:1648
msgid "Disable Dashboard Widget"
msgstr "停用控制台小工具"

#: main.php:1645
msgid "Always display VISUAL tab when editor loads."
msgstr "載入編輯器時，永遠顯示 [預覽] 標籤。"

#: main.php:1642
msgid "Default VISUAL Tab"
msgstr "永遠顯示 [預覽] 標籤"

#: main.php:1639
msgid "Hide the editor TEXT tab from view."
msgstr "從編輯器中隱藏 [文字] 標籤。"

#: main.php:1636
msgid "Hide TEXT Tab"
msgstr "隱藏 [文字] 標籤"

#: main.php:1633
msgid "Adds a column to post/page list view for displaying thumbnails."
msgstr "在文章/頁面列表檢視中新增顯示縮圖的欄位。"

#: main.php:1630
msgid "Thumbnail Column"
msgstr "縮圖欄位"

#: main.php:1627
msgid "Adds a column to post/page list view for displaying the post/page ID."
msgstr "在文章/頁面列表檢視中新增顯示文章/頁面 ID 的欄位。"

#: main.php:1624
msgid "ID Column"
msgstr "ID 欄位"

#: main.php:1620
msgid "These options are stored in individual user meta; meaning each user can set these options independently from one another."
msgstr "以下設定會儲存於個別的使用者中繼資料中，這代表每一位使用者都可以擁有專屬設定而不會互相影響。"

#: main.php:1615
msgid "User Specific Options"
msgstr "個別使用者功能設定"

#: main.php:1563
msgid "shortcode."
msgstr "短代碼插入至任何地方的內容區塊。"

#: main.php:1563
msgid "Use the editor below to create a content chunk that can be inserted anywhere using the"
msgstr "使用下方的編輯器建立一個可使用"

#: main.php:1562
msgid "Signoff Text"
msgstr "簽核內容"

#: main.php:1556
msgid "Extra Options"
msgstr "附加功能設定"

#: main.php:1539
msgid "Save Editor Options"
msgstr "儲存編輯器設定"

#: main.php:1510
msgid "For Example: If <strong>em</strong> is selected; possible values could be <strong>1em 1.1em 1.2em</strong> etc."
msgstr "使用範例: 如果選取了 <strong>em</strong> 作為文字大小的尺寸單位，尺寸大小的值則可為 <strong>1em 1.1em 1.2em</strong>。"

#: main.php:1509
msgid "Values should be space separated; and end with the chosen font size type (selected above)."
msgstr "各個數值必須以半形空格分隔，並在數值後方加上上方所選的文字大小尺寸單位。"

#: main.php:1508
msgid "Define available font-size values for Font Size dropdown box."
msgstr "這項設定定義了 [文字大小] 下拉式選單中可用的文字大小尺寸。"

#: main.php:1505
msgid "Dropdown Editor Font-Size Type Values"
msgstr "編輯器文字大小單位值"

#: main.php:1502
msgid "Select the editor font size type displayed in the \"Font Size\" button dropdown menu."
msgstr "選取在 [文字大小] 按鈕下拉式選單中顯示的尺寸單位。"

#: main.php:1500
msgid "%"
msgstr "%"

#: main.php:1499
msgid "em"
msgstr "em"

#: main.php:1498
msgid "pt"
msgstr "pt"

#: main.php:1497
msgid "px"
msgstr "px"

#: main.php:1495
msgid "Dropdown Editor Font-Size Type"
msgstr "編輯器文字大小單位"

#: main.php:1491
msgid "These options will adjust various parts of the TinyMCE initialization process."
msgstr "以下設定會調整多項 TinyMCE 初始化處理程序。"

#: main.php:1487
msgid "TinyMCE Options"
msgstr "TinyMCE 設定"

#: main.php:1478
msgid "Adds predefined styles to the \"Formats\" dropdown button."
msgstr "將預先定義樣式加入 [格式] 下拉式表單按鈕中。"

#: main.php:1475
msgid "Add Pre-defined Styles"
msgstr "新增預先定義樣式"

#: main.php:1463
msgid "Please be sure the \"Formats\" button is active in the editor."
msgstr "請確認已在編輯器中啟用 [格式] 按鈕。"

#: main.php:1462
msgid "Adds predefined styles; which can be applied to editor content."
msgstr "新增可套用於編輯器內容的預先定義樣式。"

#: main.php:1458
msgid "Styles Options"
msgstr "樣式設定"

#: main.php:1441
msgid "Save Posts/Pages Options"
msgstr "儲存文章/頁面設定"

#: main.php:1433
msgid "Hide selected pages from admin view. ID comma separated (1,5,14,256)"
msgstr "從管理檢視中隱藏選取的頁面，請將頁面 ID 以半形逗點加以分隔，例如 1,5,14,256。"

#: main.php:1430
msgid "Hide Admin Pages"
msgstr "從管理檢視中隱藏頁面"

#: main.php:1427
msgid "Hide selected posts from admin view. ID comma separated (1,5,14,256)"
msgstr "從管理檢視中隱藏選取的文章，請將文章 ID 以半形逗點加以分隔，例如 1,5,14,256。"

#: main.php:1424
msgid "Hide Admin Posts"
msgstr "從管理檢視中隱藏文章"

#: main.php:1418
msgid "Hide Posts and Pages"
msgstr "隱藏文章及頁面"

#: main.php:1407
msgid "Current size of revisions stored in database:"
msgstr "目前所有文章版本在資料庫中所佔的大小:"

#: main.php:1398
msgid "Revisions DB Size"
msgstr "文章版本所佔的資料庫大小"

#: main.php:1395
msgid "Delete all database revisions."
msgstr "刪除資料庫中目前所保留的所有文章版本。"

#: main.php:1392
msgid "Delete Revisions"
msgstr "刪除文章版本"

#: main.php:1389
msgid "Set max number of Page Revisions to store in database. (empty = unlimited)"
msgstr "設定在資料庫中可保留的頁面版本最大值，留空代表不限制。"

#: main.php:1386
msgid "Max Page Revisions"
msgstr "可保留的頁面版本最大值"

#: main.php:1383
msgid "Set max number of Post Revisions to store in database. (empty = unlimited)"
msgstr "設定在資料庫中可保留的文章版本最大值，留空代表不限制。"

#: main.php:1380
msgid "Max Post Revisions"
msgstr "可保留的文章版本最大值"

#: main.php:1374
msgid "Page Revisions"
msgstr "文章/頁面版本"

#: main.php:1365
msgid "Disable the filter responsible for removing p and br tags."
msgstr "停用用於移除 p 與 br 標籤的篩選器。"

#: main.php:1362
msgid "Disable wpautop()"
msgstr "停用 wpautop() 函式"

#: main.php:1359
msgid "Enable the column shortcodes functionality."
msgstr "啟用欄位短代碼功能。"

#: main.php:1356
msgid "Column Shortcodes"
msgstr "欄位短代碼"

#: main.php:1353
msgid "Change the default \"add new\" post/page title field."
msgstr "這項設定能變更新增文章/頁面時的標題欄位預設值。"

#: main.php:1350
msgid "Post/Page Default Title"
msgstr "文章/頁面預設標題"

#: main.php:1343
msgid "Posts/pages Options"
msgstr "文章/頁面設定"

#: main.php:1315
msgid "Save General Options"
msgstr "儲存一般設定"

#: main.php:1263
msgid "Use modified editor in profile biography field."
msgstr "在個人資料欄位中使用進階編輯器。"

#: main.php:1260
msgid "Profile Editor"
msgstr "個人資料編輯器"

#: main.php:1285
msgid "Add the WP Edit editor to the Page Excerpt area."
msgstr "在頁面摘要欄位中使用 WP Edit 編輯器。"

#: main.php:1282
msgid "WP Edit Page Excerpt"
msgstr "WP Edit 頁面摘要"

#: main.php:1279
msgid "Add the WP Edit editor to the Post Excerpt area."
msgstr "在文章摘要欄位中使用 WP Edit 編輯器。"

#: main.php:1276
msgid "WP Edit Post Excerpt"
msgstr "WP Edit 文章摘要"

#: main.php:1257
msgid "Use shortcodes in excerpt areas."
msgstr "在摘要區域中使用短代碼。"

#: main.php:1254
msgid "Shortcodes in Excerpts"
msgstr "摘要中的短代碼"

#: main.php:1251
msgid "Use shortcodes in widget areas."
msgstr "在小工具區域中使用短代碼。"

#: main.php:1248
msgid "Shortcodes in Widgets"
msgstr "小工具中的短代碼"

#: main.php:1245
msgid "Use the [break] shortcode to insert linebreaks in the editor."
msgstr "使用 [break] 短代碼在編輯器中插入分行符號。"

#: main.php:1242
msgid "Linebreak Shortcode"
msgstr "分行符號短代碼"

#: main.php:1223
msgid "General Options"
msgstr "一般設定"

#: main.php:1204
msgid "Save Global Options"
msgstr "儲存全域設定"

#: main.php:1196
msgid "Disables the fancy tooltips used on button hover."
msgstr "停用游標懸停於按鈕時的工具提示。"

#: main.php:1193
msgid "Disable Fancy Tooltips"
msgstr "停用工具提示"

#: main.php:1190
msgid "Disables the WP Edit top admin bar links."
msgstr "停用置頂管理列上的 WP Edit 連結。"

#: main.php:1187
msgid "Disable Admin Links"
msgstr "停用管理列連結"

#: main.php:1184
msgid "Selects the jQuery theme for plugin alerts and notices."
msgstr "<br>為外掛的警示及通知訊息選取 jQuery 佈景主題。"

#: main.php:1171
msgid "jQuery Theme"
msgstr "jQuery 佈景主題"

#: main.php:1156
msgid "Global Options"
msgstr "全域設定"

#: main.php:1130
msgid "All button rows will get the default WordPress button arrangements; and the extra buttons will be added to the \"Button Container\"."
msgstr "所有按鈕項目列均會依 WordPress 按鈕的預設值進行排列，而其他額外的按鈕會加入 [按鈕容器] 中。"

#: main.php:1129
msgid "Clicking \"Reset Buttons\" will restore the editor buttons to their original default values."
msgstr "按一下 [重設按鈕配置] 便能將編輯器按鈕還原至初始預設值。"

#: main.php:1124
msgid "Clicking outside the button area will remove all currently active button selections."
msgstr "按一下按鈕外部區域，便能取消所有按鈕的選取狀態。"

#: main.php:1123
msgid "Clicking and dragging one of the \"active\" buttons will move the entire \"active\" selection."
msgstr "按一下並拖曳其中一個選取的按鈕，並能為所有選取的按鈕移動位置。"

#: main.php:1122
msgid "Clicking a button will set it as \"active\"; a yellowish highlight color. Multiple buttons can be clicked and set as \"active\"."
msgstr "按一下任何一顆按鈕便能將其選取並標註為黃色，你可以一次就選取多個按鈕。"

#: main.php:1119
msgid "Buttons may also be selected in quantities; or multiple selections, before being moved."
msgstr "在移動按鈕位置前，可先大量或多重選取多個按鈕。"

#: main.php:1114
msgid "The \"Button Container\" is a placeholder for buttons not used in the editor; these buttons will not appear when editing a post or page."
msgstr "[按鈕容器] 是未使用於編輯器中的按鈕的預留位置。在編輯文章或頁面時，不會出現 [按鈕容器] 中的按鈕。"

#: main.php:1113
msgid "Buttons can be dragged and dropped into desired button rows."
msgstr "按鈕可拖放至合適的按鈕項目列上。"

#: main.php:1107 main.php:1761
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: main.php:1106
msgid "Multi Select"
msgstr "多重選取"

#: main.php:1105
msgid "Drag/Drop"
msgstr "拖放"

#: main.php:1094
msgid "Buttons Tips"
msgstr "按鈕秘訣"

#: main.php:1082
msgid "Reset Buttons"
msgstr "重設按鈕配置"

#: main.php:1078
msgid "Save Buttons"
msgstr "儲存按鈕配置"

#: main.php:518
msgid "Button Container"
msgstr "按鈕容器"

#: main.php:493
msgid "Button Rows"
msgstr "按鈕項目列"

#: main.php:485
msgid "WP Edit Buttons"
msgstr "WP Edit 按鈕"

#: main.php:378
msgid "WP Edit Settings"
msgstr "WP Edit 設定"

#: main.php:206
msgid "Go Pro!"
msgstr "升級至 Pro 版！"

#: main.php:205
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: includes/functions.php:827
msgid "Number of posts to show:"
msgstr "文章的展示數量:"

#: includes/functions.php:774
msgid "WP Edit Pro RSS Feed"
msgstr "WP Edit Pro RSS 摘要"

#: includes/functions.php:735
msgid "None"
msgstr "無"

#: includes/functions.php:724
msgid "Thumbnail"
msgstr "縮圖"

#: includes/functions.php:690
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: includes/functions.php:425
msgid "Select which post types have the option to disable the wpautop filter."
msgstr "選取要關閉 wpautop() 函式篩選器的文章類型。"

#: includes/functions.php:407
msgid "Toggle wpautop"
msgstr "wpautop() 函式開關"

#: includes/functions.php:248
msgid "Share a little biographical information to fill out your profile. This may be shown publicly."
msgstr "在 [簡歷內容] 中填寫個人資料以便分享，在此填寫的內容會開放公開檢索。"

#: includes/functions.php:241
msgid "Biographical Info"
msgstr "簡歷內容"

#: includes/functions.php:183
msgid "Wp Edit Excerpt"
msgstr "WP Edit 摘要"

#: includes/functions.php:151
msgid "WP Edit Excerpt"
msgstr "WP Edit 摘要"

#: includes/functions.php:109 includes/functions.php:112 main.php:467
msgid "About"
msgstr "關於"

#: includes/functions.php:100 includes/functions.php:103 main.php:466
msgid "Database"
msgstr "資料庫"

#: includes/functions.php:91 includes/functions.php:94 main.php:465
msgid "User Specific"
msgstr "個別使用者功能"

#: includes/functions.php:82 includes/functions.php:85 main.php:464
msgid "Extras"
msgstr "附加功能"

#: includes/functions.php:73 includes/functions.php:76 main.php:463
msgid "Editor"
msgstr "編輯器"

#: includes/functions.php:64 includes/functions.php:67 main.php:462
msgid "Posts/Pages"
msgstr "文章/頁面"

#: includes/functions.php:55 includes/functions.php:58 main.php:461
msgid "General"
msgstr "一般"

#: includes/functions.php:46 includes/functions.php:49 main.php:460
msgid "Global"
msgstr "全域"

#: includes/functions.php:37 includes/functions.php:40 main.php:459
msgid "Buttons"
msgstr "按鈕配置"

#. #-#-#-#-#  wp-edit-code.pot (WP Edit 4.0.2)  #-#-#-#-#
#. Plugin Name of the plugin/theme
#: includes/functions.php:29 main.php:330
msgid "WP Edit"
msgstr "WP Edit"